[猁記精神] 利物浦球迷於巴塞下榻酒店前放煙花，大叫：美斯，起身屌閪啦

猁迷真係熱心，驚美斯唔知醒踢歐聯，幫巴塞叫醒佢

隊隊都有嫁啦不過呢班撚樣多狗一定係利狗扮

樓豬咪撚引戰啦

激嬲佢好啊

賤種狗 抵你地拎唔到英超

真係狗黎

熱血嘅野你識條鐵？

班死猁狗肉酸到呢

一定係假猁

屌
真係垃鳩圾
Hilton都咁樣，難為人地普通住客
真係垃圾城市

轉移視線黎到講利迷一定是世界第一
咁快又安排到替死鬼

垃圾

相信我 依班on9=假猁

下一步係咪掉水樽去巴狗隊巴度？

所有on9仔都係假利，利物浦球迷一向受人專敬

起身屌閪啦!!!

起身屌閪英文係咩

獌黎

可唔可以唔好咁肉酸

隊隊都有呢啲球迷㗎啦

On9

上次仲係巴塞隆拿搞事比警察拉埋